香港仲有邊度可以踢個波

個個球場都封哂
想去踢個波d克警就衝黎屌人
香港又唔似外國周圍都有牆可以練個波
想揾個地方一個人踢個波都冇
好撚無奈

唉 sad but truth

Pes

book間時鐘酒店踢波

我想踢下牆減下壓啫

冇

赤徑大球場
仲可以射爆啲露營友

嚟我屋企後花園